外國勢力入侵，劉細良指原來中共係由蘇聯共產國際所扶持的外來政權

所謂中共1949廉潔的形像係假架，一切都係蘇聯的陰謀，毛澤東係共產書係假的，全部都係蘇聯漢人寫架!

係人都知啦

中史不會告訴你真相之一, 你估馬克思真係感化到支那人咩

恃住標題清晰就唔理內文

中共係漢奸, 中共嘅奴隸都係漢奸, 即係所有大陸人都係漢奸!

孫中山後面有英美日
共產黨後面有蘇聯
所以話，外國勢力真係好重要
對家就係深明呢個道理，先咁驚O say can you see

孫賊咪又係共匪，黃埔軍校蘇聯出錢，周恩來係校長呀

周思來係政治部主任
蔣介石係校長
孫中山搵蘇聯條水係之後嘅事，之前係靠英美日
不過不用分那麼細，都係外國勢力

不嬲都係共產國際中國支部嚟,就算係抗戰時期都係聽史太林指揮

黃埔軍校係用嚟顛覆北京政府嘅反動組織嚟.